由今日開始，我出街唔會再戴口罩！！

患肺炎得5000喔

死亡率咁低驚春咩

邊到有源頭 想中

其實真係唔驚
流感反而仲惡過佢

香港人時間成本無咁低

我又冇長期病患，死亡既機會又低左
5000get

後生仔黎講真係 廢過流感
大把人病徵都冇

唔戴口罩會罰錢？

驚西
中左比翻5000你